hi 淡友 349

1

沽爆佢!!!!!!!!!!!!!

落地獄啦咪撐喇

呢張點解讀呀

又想升返

要求彈劾呀爺 救唔市

果條係咪牛脷酥?

唔係彈散咩!?

66460 0.043